肺炎會唔會由意大利傳入梵蒂岡

到時入面班大粒主教點頂

dont worry
they have 神聖祝福Lv.99

個個都老齡人士 高危一族

毒死班奶共狗

死咗仲可以食石復活

耶蘇落黎醫病毒!

上帝懲罰大淫婦

放心 啲牧師 主教 神父都裙開細蚊仔

無咩機會受感染

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

唔緊要, 人民幣能醫百病

咪傻，佢地先係最唔神聖，同神聖羅馬帝國一樣

再經pope傳比上帝

咁咪好

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

神會庇護

唔驚得咁多， 武漢肺炎，奶共者死

奶共教廷

奶得隻敵基督共匪都預左死架啦

好似呢排啲宗教組織都好大件事。

上帝嘅考驗

到時教宗仆埋街

天啓四騎士

請深深插入

聖馬力諾會否滅國

佢地會性交轉運